{
  "Company ID": "公司ID",
  "You can find Company ID under **settings->Additional Info**.": "您可以在 **settings->附加信息**下找到公司ID。",
  "Find Invoice": "查找发票",
  "Find Customer": "查找客户",
  "Find Payment": "查找付款",
  "Create Invoice": "创建发票",
  "Create Expense": "创建支出",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Search for an invoice by its number in QuickBooks.": "在 QuickBooks 中搜索发票。",
  "Search for a customer by display name in QuickBooks.": "在 QuickBooks 中搜索客户。",
  "Finds an existing payment in QuickBooks.": "在 QuickBooks 中查找现有付款。",
  "Creates an invoice in QuickBooks.": "在 QuickBooks 中创建发票。",
  "Creates an expense transaction (purchase) in QuickBooks.": "在 QuickBooks 中创建一个费用交易(购买)。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Invoice Number": "发票编号",
  "Customer Name": "客户名称",
  "Customer ID": "客户 ID",
  "Customer": "客户",
  "Line Items": "行项目",
  "Email Status": "Email Status",
  "Billing Email Address": "账单电子邮件地址",
  "Due Date": "截止日期",
  "Transaction Date": "交易日期",
  "Private Note (Memo)": "私人笔记(Memo)",
  "Customer Memo (Statement Memo)": "客户备注(备注备注备注)",
  "Bank/Credit Card Account": "银行/信用卡账户",
  "Payment Type": "付款类型",
  "Payee (Vendor)": "Payee (Vendor)",
  "Payment Date": "付款日期",
  "Memo (Private Note)": "Memo(私人笔记)",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The document number (DocNumber) of the invoice to search for.": "要搜索的发票的文件编号(DocNumber)。",
  "The display name of the customer to search for.": "要搜索的客户的显示名称。",
  "The ID of the customer to find payments for.": "查找付款的客户ID。",
  "Line items for the invoice": "发票的行项目",
  "Specify whether the invoice should be emailed after creation.": "指定发票是否在创建后发送电子邮件。",
  "Email address to send the invoice to. Required if Email Status is \"Needs To Be Sent\". Overrides customer default.": "要发送发票到的电子邮件地址。如果电子邮件状态是\"需要发送\"，则需要填写客户默认值。",
  "The date when the payment for the invoice is due. If not provided, default term from customer or company is used.": "应付发票付款的日期。如果没有提供，则使用客户或公司的缺省期。",
  "Optional reference number for the invoice. If not provided, QuickBooks assigns the next sequential number.": "可选的发票参考号。如果没有提供，QuickBooks分配下一个序列号。",
  "The date entered on the transaction. Defaults to the current date if not specified.": "在交易中输入的日期。如果未指定则默认为当前日期。",
  "Note to self. Does not appear on the invoice sent to the customer.": "给自己注解。发给客户的发票中没有显示。",
  "Memo to be displayed on the invoice sent to the customer (appears on statement).": "将显示在发票上的备注(出现在语句上)。",
  "The account from which the expense was paid.": "从中支付费用的账户。",
  "Optional - The vendor the expense was paid to.": "可选择性——费用已付给供应商。",
  "The date the expense occurred.": "支出发生日期。",
  "Details of the expense (e.g., categories or items purchased). At least one line is required.": "支出的详细情况(例如采购的类别或物品)，至少需要一行。",
  "Internal note about the expense.": "有关开支的内部说明。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Not Set (Default - No Email)": "未设置 (默认 - 无电子邮件)",
  "Needs To Be Sent": "需要发送",
  "Cash": "现金",
  "Check": "检查",
  "Credit Card": "信用卡",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Invoice": "新发票",
  "New Expense (Purchase)": "新费用 (购买)",
  "New Customer": "新客户",
  "New Deposit": "新存款",
  "New Transfer": "新建传输",
  "Triggers when an invoice is created .": "创建发票时触发.",
  "Triggers when an Expense (Purchase) is created.": "创建费用 (购买) 时触发触发。",
  "Triggers when a new customer is created.": "创建新客户时触发.",
  "Triggers when a Deposit is created.": "创建存款时触发.",
  "Triggers when a Transfer is created.": "创建传输时触发事件。"
}